冇錢泊車學咩人揸車呀屌你老母大種乞兒

買衫拎免費泊車再refund
屌你老母
冇錢泊車學咩人揸車呀屌你老母大種乞兒

垃圾乞兒 無錢咪撚買車啦 扮大袋

咁撚仆街都有，祝佢日日比人抄牌

問你就比啦sales仔

樓主係sales?
他日你有車果陣可能你都會係咁
既然可以refund, 咁自然有人會咁做
有咩問題?
唔好無病呻吟啦

叫你就俾啦

咩鋪可以refund 依家？

Apple

點解可以講到老奉咁

 無左了😐

聽人講好似係H&M

Zara好似都得

樓主有冇車

果幾廿蚊都搞咁多野

你理撚得人買衫做咩，你收人工就做野啦，唔滿意間公司有得refund 咪去第二間做。 做少少野都上網屌

利申無車

咁撚乞兒唔該開名開車牌啦

洗唔洗開2個post講同一堆野

開錯台

無做啦 我鐘意屌9班垃圾乞衣 無錢扮大袋呀

無

咪臭係 唔係就咁俾張單你呀
係你要refund 又要幫你整個樣 整呢樣
浪費好多時間呀
就係因為你條撚樣 咁撚乞衣 無錢扮大袋

而浪費好多時間

一定俾你既 乞衣仔

Zara H&M

係咁架啦
有錢你唔執呀？

我著開大碼但係買錯細碼呀你吹咩？
咁怕幫人refund 你咪去uniqlo 度做囉

Company policy 定咗冇得唔比，
一係你砍砲

拎番細碼俾你曪 柒頭

砍咗

乞兒

呢件衫著上身唔好睇都係唔要
退你就退啦

H&m大法

你要退 點唔退俾你呀 乞衣仔

你點分佢真係唔啱想退定係為左泊車先

樓主做少少野屌哂鬼，緊係覺得個個都係為泊車

其實我同意樓主 因為講真泊車都係一百幾十
除非我有消費夠 否則我一定唔會R泊車單

利申: 有車 覺得R泊車單好羞家

Agger
上次食飯 隔離個女人問我攞單
我問佢做乜 佢答我 要用黎俾泊車
戇撚鳩 有錢揸車無錢泊車

On9 黎黎去去都係個d
次次lunch 黎買一件 過350既
次次refund 都有個停車場印

唔係為泊車為咩

呢個post 有幾個乞丐仔啦

乜唔係改左CUP左停車場印就唔可以REFUND咩?

呢種做法第一次聽，但完全get唔到有咩問題
人地拎單做咩關你撚事咩，你公司policy就係比人refund，就係容許人地浪費你時間，你收份糧就係要做呢d野啊嘛
人地點打搞你都無問題啦，收完糧又唔想做

嗰班sales 最好免費出糧比佢地，
乜都唔洗做企定定喺度，
咁佢地就最開心喇

唔係呀 我重點係話你地撚樣係乞兒仔
無錢扮咩大頭鬼
又要cheap 撚到咁

點解啲人會覺得冇問題
咁同支那人有乜分別？
剩係識左R右R優惠

成班毒撚無車係唔明架啦

Hello 乞衣仔

咪係 乞衣黎

我有車都唔明
窮到停車場都比唔起就真係唔好揸啦
又唔係冇地鐵冇巴士

你叫班乞衣情何以堪

D錢七平呀嘛, 雞幾野可以做車主喎

不過比埋油錢就冇錢汨車啦

D人成日淨係識萬零蚊一份糧買部錢七又唔識預幾多錢養
十足d mk淨係識屌閪唔識養仔

乞兒中既XO

真係唔明喎？？？點解有得慳唔慳？？

即係同一樣野我免費 你要俾錢你覺得好威威無咩所謂？ 咁我令願做有錢既乞兒都唔想做個洗腳唔抹腳既大頭鬼

岩呀

ez
有印唔比re囉

人地原意唔係咁樣俾你班乞衣偷雞
你咁做 同蝗蟲有咩分別？
你仲要加大人地工作量
就係因為你咁乞衣 有錢買車 無錢泊車
無錢搭地鐵 小巴啦 乞衣

唔想做洗腳唔抹腳既大頭鬼
你有錢買車 無錢泊車

無計 香港好多啲呢人 身光頸靚做埋啲下三流嘢

雖然我唔認同用呢種方法去拎免費泊車

但至於加重工作量方面你咁都有得賴？你公司有得呢個政策，你打得呢份工就要做架啦，請你番黎訓好唔好？

有得慳唔慳咁就唔好揸車啦
養車一啲都唔慳嫁
你買架車本身都已經洗腳唔抹腳啦

有啲咁既事 下次試下先

揸部車都大袋
香港係咪窮到咁

揸車要幾多錢 唔好講到個個揸車都咁有米

無米就死去搭車啦
搭的士都平過養車
又唔駛做大種乞兒

的確唔係揸車就一定有米
但係連停車場費都比唔起就真係諗下係咪有能力養架車啦

On9 其他我一定幫 你班乞衣就...

人地政策唔係俾你班撚樣咁用 ok?

咪係 無錢就咪買車啦 垃圾

錢又唔多 學咩人有車

大把人無錢夠成皮野買iPhone啦，貴過架錢柒呀

講真,為左泊車走黎買一件再退貨
呢下真係on99
我諗真係得香港人屙尿隔過渣既性格先做到
唔係話幫樓主,但正常 如果你因為件貨,唔岩size, or 其他問題黎換
我覺得係正常
但屌你老味,你班窮西
買左部車又要左慳右慳
同d 買iphone 又要包到部機實一實果d度縮撚一撚樣
花小小又呢又路,
泊車泊街又周鳩圍泊慳停車場錢
講真,做得出呢d野既人,
手車都唔方好得去邊
我身邊無一個frd 會做得出呢一種咁小家,咁度縮,既行為

買野/用人地服務要比錢好撚正常
你班仆街走精面用啲唔正當方法獲利仲要覺得好威威
仲講咩有得慳你唔慳
做人有啲底線可唔可以呀 唔好咁無恥啦

之前返過h&m 如果張單cup左泊車優惠印 我係唔會幫佢refund
唔排除有其他同事係咪都照refund

睇下班乞衣入唔入黎反駁

👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

想問，有無人知道華潤堂見到有泊車優惠，做唔做退款？
我無為泊車而退款，但我會因為見到華潤而退款(華潤老闆，你懂的)
唔好同我講你討厭政治
我仲要次次八達通付款，因為只可以退現金，然後阿姐搞勁耐，通常唔想退，但有退款政策唔退唔得
我希望推廣多d 香港人去華潤呢種愛國店鋪購物
反正想搞泊車，去搞華潤堂啦

大家覺得有無得搞？

每到都唔同
有d 係個個商場消費過某個數 就有泊車優惠

咁樣嚟仇共真係好冇質素

無人refund你無野做公就炒你啦on9

洗唔洗謝主隆恩？

做低層員工咁樣出來幫公司倒米,個客濫用政策係管理問題,Sales仔就做啦望

其實都睇到D大種乞兒係幾無公德心
難怪香港乜柒退換既policy都無
你班撚樣同支那蝗真係無分別

請解釋

你覺得應該資助共黨殖民計劃？
我就增加緊共黨成本
點解會仇？
我做緊實事

有無泊車優惠我唔理
我只希望增加共黨成本
如果共黨店鋪退款政策容許，就應該宣傳多利用
好過搞h&m 先啦

做多少少野就係度屌
咪撚做囉

做埋呢啲小動作好小家
同爛仔有乜分別
係討厭中共嘅就證明比人睇香港人係優越啲
而唔係做啲小學雞行為嚟影衰香港人

成日屌人貪小便宜冇文化
轉個頭又做埋一樣嘅野
其實五十步笑五十步

班乞衣仔反駁唔到

無做啦 乞衣仔

乞衣仔你係唔係On9
你買完 全數退番 我地有賺？

同埋有其他客架 乞衣

之前我同個同事行商場，臨走個時仲話去攞泊車飛，我以為佢之前買左野去詢問處cup 飛, 原來去d餐廳酒樓收銀度R飛，肉酸到

之後話晒比全條team知

做得好 呢d 乞衣仔

有乜咁肉酸，數碼港個班全team每四個鐘一齊落去褪一次車

小農dna

而家需要證明d乜？證明俾邊個睇？和理非到呢個地步，連合法又非暴力都要俾你話小動作？又有幾小呢呢個動作？呢個動作有實際增加共黨成本嘅意義，請問比起遊行，邊個係小動作？如果有100人keep 住做已經夠玩死中資

不過如果香港人繼續淨係識得返工就冇計

點解係小學雞？點解係小動作？你似乎覺得無需要解釋，因為你覺得係就係

咁我都可以學你話，你上呢度覆啲咁嘅小學雞嘢，只係無聊嘅小動作，做啲實際嘢好過啦，除非你好鍾意比共黨經濟侵略

仲用小家呢個詞語
你咁大方，記得開放你屋企俾自由行免費住呀，唔好咁小家鎖門呀

對付共黨呢啲爛仔，講合法已經好好，仲要講大方？你慢慢啦

唔係話 bam 左咩？

element h&m 俾班仆街玩到殘